地鐵站黎講深水埗都算係廢中之廢

又多死蝻亞狗
一出站成堆垃圾
返工繁忙時間d死廢中又死迫上車

永無例外
d阿叔永遠係啡啡地再加個死人背囊